有冇男人係完全唔介意老婆隻豬唔係比左自己？

兩個女人差唔多條件之下
男人一定係鍾情處女
依個事實係港女點催眠自己都改變唔到
條件一般 一早比左個處人 又想收尾幾年泊個好碼頭嘅港女
唔好諗太多啦
無論思想有幾開放都好 男人都係想要全新貨而唔係二手貨

問下你呀，你寧願條女唔係處但有得屌，定係條女係處但結左婚先俾屌

有女先算喇屌

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛
揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人
簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引
緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?
即使第時老婆塊西用耐左鬆晒
兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一手破壞而成既
但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街
你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人
你老婆同佢介紹你係佢老公時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs
所以處女膜係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜
必須o係product market 買一個有處女膜既女性
於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你
除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦
否則你答"er......"
或者"處唔處咁重要咩"
又或者"我唔想答"
你D兄弟老友都一定心裡有數
你竟然係回教徒
老婆隻豬唔係你食
到左你真係有個幸福既小家庭
咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企
見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!
你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管
你個情意結係咪未撚解丫?
面對女兒一針見血既講話
恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋
所以大家揀老婆一定要揀處女
否則將來後悔莫及

前者for sure

on9 外國男人最唔想要處女

老婆同女朋友點同

咁問唔係二選一迫人揀，而係好可能會發生ga
當條女20幾歲，通常拍左幾次拖，一係就已經破左啦，如果未破既好大機會結左婚先俾屌

唔使咁介意嘅(我覺得)
依家呢個年代咁開放
另一半過去有性經驗都好正常姐

咁你一開波識條女係拍拖既，正常都預左長遠發展ga啦

依家啲處要去幼稚園搵啦

老婆一定搵處
女朋友處唔處都冇所謂

有班毒撚只能夠搵到幾十手西埋單所以話處唔處都冇所謂

講緊港女

己所不欲勿施於人你自己唔係處就收皮啦憑咩要求處去埋你單
定係你純粹被害妄想有非處想同你結婚

點解一定要有果樣先可以求伴侶有果樣
調返轉大把女人想要個有車有樓嘅男人啦
同埋男人鐘情處女係事實

問題係無得揀

2021年仲講外國乜乜乜
正一垃圾無主見

想要同要唔要到係2件事嚟㗎喎
有車有樓嘅男人肯要冇條件嘅女人咪一齊囉
處肯要你呢個非處咪一齊囉
你揀人人揀你啫

結左婚,並且可以渣渣林結婚,唔一定十年後廿年後先結

點睇條女結過婚，仲有個小朋友？
結過婚買大送細 應該仲衰過處 vs 非處

所以樓主話揀處女 又有咩問題
同女人要男人有車有樓一樣 都係其中一個擇偶條件啫

咁咪唔好埋囉

洗幾十萬買架車 就緊係買架新車架啦

但你話新車產量少喎 冇新車你買你行路返工呀？

咁一係咪租車渣 唔洗上身 炒左車都係最多賠錢比租車公司了事 唔洗話供幾年

再唔係咪平平地買架附合價值既二手車渣住先囉 幾萬蚊渣壓左賣返出去又得 唔肉赤